邊個名人親得起達哥？

其他巴打既假設XX做達哥條女都總有好多人反對，達仔係咪完美到冇人配得上佢

蔡思貝，夫妻相

結衣bb

vivi?

ali
得佢先接受到樣衰既男人

入黎為左睇佢

羅莽

臭格西 小鳩氣以為自己好紅

會好似亂倫咁...

蔡思達

肥媽

No

Kmdd

迪基亞

黎鷹

郭大俠

管家

豬肉生命

Kitspy

屌自己咩...

其實蔡思貝都幾正

思貝
第時生既仔女都一樣樣

Ck姐

結衣